大家記住自己係獨立個體，任何人意見只係當參考

無論劉細良又好，陶傑又好，毓民都好
唔使盲反，不過亦都唔好盲撐
每個人講既野都要獨立思考同判斷，呢個亦都係到今日仲能夠同政府抗衡既原因
唔好信曬任何一個人講既野
切忌造神

保持獨立思考

真係唔懶得

有時懶左唔想諗野
真係會炒車

啱 依家鬧邊個 都會中分化計
唯有提醒所有人獨立思考獨立判斷
唔好人叫散水你自己諗都唔諗就跟人走